DS3驚見HK POPO被打片段

2分13秒
比人打到係咁縮
BTW 邊位巴打呀